有冇人好憎自己老母

每日攤喺屋企
成日講撚到自己幾辛苦
細個就信佢真係過得好慘
而家畢業做野先特別覺得佢好撚廢
講到自己好多野做，成日話我唔做屋企野
我做埋屋企野，你就真係做皇后啦
24小時全天候服務好唔好
死廢老

情況同你一模一樣

係。係好撚on9
成個大食懶，等你比家用佢咁款
飯都唔撚煮 家用？比條毛佢就有份
乜撚柒家務都唔做
有時唔怪得啲獨居老人
係真係自己攞嚟 完全唔會同情

扣家用啦

唔會 我好愛我媽咪

然後岀面啲人會覺得你好冷血、好不孝
屌啦
仲想點，帶埋狗圈扮狗吠夠乖未

老豆都會。
公園亞伯獨居老嘢，好多人都冇認真了解佢哋本身點樣對待親人。
係好相遇已經習慣住一齊唔會分開搬走啦。
污糟，話唔聽，已經冇生產能力仲要扮大爺點人做嘢，又要爭做最叻果個。
姨媽巾唔可掉屋企，要立即直接拎入垃圾房掉。
唔俾餵人奶。
冇坐月呢樣嘢，繼續要做家務。
就算有工返都要包辦家務嚟做。
"我個仔唔返嚟食飯係你嘅責任" 。

點解獨居，梗有自己親手泡製嘅原因。